可唔可以係唔係都裝修

乜國銀行啊、劣品360嗰啲中資、福字國嘅睇到被裝修真係好心涼，
但係幾時變到一表態就要裝修？
係，某店言論過份，而且個人唔接受所謂嘅澄清「聲明」。

但係唔係有四色行動咩？
黃幫襯
藍罷食[/b]
紅裝飾
[black]黑裝修[/black]？？？

紅演變成裝修無可厚非，但店係唔係一藍就要被裝修？
留意返，淡滯已被日本收購，咁裝修佢嘅店姐係點？

雖然唔係第一日，
但係可唔可以唔好咁易被帶風向？
屌，一開首頁十個帶七個都係淡滯主題。
三毛五毛我唔理，
十月都過，都唔善用負皮、不推文？
推撚晒啲無用嘅post有咩用啊？

總之我就罷食淡滯，
除非該店做出更惡劣嘅行為（例：與中資同床共枕），
否則對其被裝修嘅決定表示遺憾；
不支持、不助長，但不阻止。

乜撚野淡滯，學好啲中文先可以嗎？

讀吓先啦
譚仔咁撚易打我點解特登要打淡滯
打個諧音字都比人話唔識中文
得啦你慢慢裝修 唔阻你

不推文回覆識唔撚識啊 屌完都仲係唔撚化
仲有無其他唔撚滿意一次過講啦 唔想霸撚住個首頁啊

屌你打諧音又唔撚係好笑
叫你打好啲啲又屈鳩我裝修

唔想霸撚住咪唔好撚開post

諧音=好笑？
無叫你笑 唔鍾意？哦
好撚心你就咪做小學雞
唔鍾意咪最尾加句囉
以為有咩回覆
入嚟睇到屌我玩諧音真係屌咗出聲

唔開post點項頂走啲裝修post啊
你啲邏輯呢？食咗啊？

一張圖就引到成個熱門都係譚仔post
行動post就推唔郁
成班on99

俾人帶到風向唔係對家聰明
係自己on9

拉 標題同內容不一致
出面都有大量相同主題 請勿重覆開post
令行動post冇法上水

唉屌 睇完咪罷食囉
一堆三毛五毛帶風向又要跟